老鼠樂園CM討論區4

冇人開

留名

1001冇人開

halloween

Merchan留名

23 24號du

Apply 左hr clerk 冇回音留名
做過wdw都唔比我in

呢兩日ma event真係攰撚到仆街

好正
瘋狂收夜

長期唔夠人

what post

全部

Apply左Halloween parttime
後日去interview 有咩要注意

屌 鬼屋好邪

In咩post?

遊樂設施及賓客服務款待專員

離左職應該都會寄返比你架 冇收過？

why

more

apply左要等幾耐先會有interview

睇This is Mr.B fb，中銀

失業JJ想問下好唔好做

尋日辛苦晒

屌你誇過新年

琴日成班港西客 屌你老母啊

我入黎玩都覺得辛苦
BB車周圍都係、仲要玩到夜晚10點

做左一日tsl表示熱到仆街
想問下有無機轉到去indoor attraction
申利:pt

TSPD?

唔自爆啦

星期日多人到

到到都熱啦 忍到冬天啦

tsl得TSPD同SLD係熱到仆街嘅啫
回正題 冇得轉架啦 一開始派咗去咩ride就咩ride
如果派去RC會舒服好多

佢地係去到10點都唔捨得走

有料既train mm囉

In左2次A&gs都唔請我

仲要成班真係以為自己帶住個狗牌大撚晒

cant agree more
做死朕了

Rc tsl嘅綠洲

一係resign再搏過 一係留係到等佢train mm

黎緊會去in 酒店房務
有冇現職巴打講下現況?
同埋面試會問D咩?

應該會好辛苦 好缺人手

想問下rpt有無得調land? 如果無係咪要resign再in再儲過鐘

面試係吹水
有手有腳就請

印花真係好煩

？

有冇pw撚

mm狗也不屌
除左有冷氣之外冇樣好

好似成撚日101咁
我入啪玩見到啲同事解釋停左就覺得佢地好慘

Inn Between焗飯

要派印花

MA買野折完成張單每50就送一個印花

好似7仔買野咁

我係攝影小薯呀

如果同時apply咗f&b同a&gs
會in f&g先 但如果請咗可唔可以唔簽約住 我想做a&gs多啲
同埋想問下f&b同a&gs嘅番工時間係點
最早同最後番幾點同一日最少番幾多個鐘

F&B唔知
A&GS每個ride開同收嘅時間都唔同
好難答實個時間
不過通常短更都要返七至八個鐘左右
無得揀返咩時段 淨係可以揀日子

通常ags都係跟返park hour
最早咪大概做opening早返一個鐘左右
Close就跟返煙花時間
做tgm仲可以遲開早收添

A&GS係咪好Hea?辛苦？

睇咩land咩ride

Tgm hea唔hea

hea

比起其它land tgm 其實幾好做

本來諗住入黎搵另一半，結果全部hehe sheshe
到我遞信個一日忽然多咗好多新仔仔

入左職之後有無得ft轉pt?2個月之後要返學

通常著乜牌子皮鞋舒服
利申 得對之前反學甩皮鞋

今日in完迪士尼酒店front desk host話兩個禮拜內會有通知
想問下係咪請唔請都會通知？

個post靜咗好多咁 推推先

merchant新仔星期六第一日翻工

邊間舖

想問pt a&g 係咪可以1.5時薪
一個禮拜要反夠幾多個鍾

60hrs/wk
基本上冇可能，新年初一至初三就有

新年返真係好爽

點解

本身多人一齊返 係出面多d人
但做野都係咁做 又有工半

新 a&gs spt留名

你地咩舖

f land

Story book shop

我empo 好撚忙呀

pooh corner

乜storybook個lead咁撚西

邊個lead?

who

想問pt點先令到飛
同埋pt買年飛有冇用
可唔可以比朋友用

年尾應該派3張 如果係某個日子前入職
Cm買會有9折 佢會有張飛比你個fd換返全年証

M字頭嗰個 聽到佢好大聲咁鬧個同事 講野又好串

女定男呀

新人報到😂

女
師奶
好鐘意串人，都唔知做俾邊個睇咁

利申 鳩估
但斷估都係dy 尾

得佢係m字頭

狗也不再屌empower 全個迪士尼既地獄就係佢！

點解我做fland會有時俾人調左去empo
黎緊halloween個星期chur到仆街連翻幾日9個半鐘

巴打經歷過啲咩

以前做過一個season lead 差到爆

永遠都係自己鋪最舒服
但前提係無仆街lead 同host1

想apply過a&gs

見完叫我返去等消息
係咪已經宣布我死刑

in咩先

機動遊戲

想問下做fland著有黃邊既drmartens得唔得架

咩land 都唔得

有少少offtopic

想問呢個網買東京迪士尼O唔OK?
而家佢500送500...
者係(594+594-500)/2=$344一個..

Empo 邊個zone最好做？
人事如何

只要你係正正常常佢通常都會一in完就即刻簽約🤔🤔

想報聖誕&新年職位
想問下attraction&guest service個post主要做d咩
係做下機動遊戲+起戶外greetings?
但佢requirement有寫heavy lifting maybe required怕勝任唔到
另外store operation同f&b邊個會好做d 輕鬆d

麻煩曬

如果見完酒店post都係叫等消息係咪都係代表唔請

基本上全部前線post都係in完即請
等消息姐係byebye

日日都更年期咁 成個151 嘅lead，都冇乜邊個正常
利申 過來人

巴打你係頂唔順quit 咗？

A&GS
係 但有機會唔係做遊樂設施
可能會編左去guest flow

有冇fland merchan 同事相認下
我11月5 first day
睇完啲人講fland咁衰好想做耐小小轉去empo

得rpt可以轉 但基本上無rpt會轉舖 想轉既resign再in過大抽獎會簡單啲

Empo都唔多好人

Merlin
唔係好想做fland

你宜家喺果度做？

我諗住做一排apply a%g

好近

你喺pooh?

Merlin

nope

英文名咩字頭 巴定絲 到時估下你係邊個

喺邊？

啲人去哂邊

other indoor ride

咩zone都唔好做 啲人西到仆街
小圈子就一定有架啦 正常嘅都無咩野嘅 不過咪撚得罪啲lead host1個啲

Facilitator for Youth Education Series (Y.E.S.) Programs (Part-time) 想問下呢份工有咩做同interview 係點架？ 我上網睇好似好高要求

Interview 好考你英文同埋要切玩具
預一個月得返得幾日

可以再講到多少少嗎
考英文我收得皮了

帶遊學團

我見佢個網話大多數嘅課程都係以廣東話為主

乜merlin好等人用咩 呢排好似好多人都調舖調左過去

迪士尼我屌7你老母

大家咪撚入去做 !!!!

係呀 但每次training都係train幾日英文先再train中文 有啲有埋普通話 要pass咗先會比你帶學生團

Detail

翻大早😭😭😭😭😭😭😭😭

zone b 啲人幾好人喎
zone a 就真係幾閪
不過都係你做得耐啲就無野

砌過？

冇圖我話我砌過你老母都得

有無係apply 左 2018 GT Disney park and resort

唔係train幾日du就收工 唔pass係咪可以執包袱走

唔係呀 有11個program 每個prog train 4-6日 要背野
唔pass可能再train多一日 但全世界都知你做得唔好 同埋可能影響之後有training嘅機會咁
都試過有人train train下/train完就走咗
唔算係舒服工 夏天好熱同曬 要大聲講野3個鐘
希望解答到你嘅問題啦

賜十打酒比你先
咁測你pass 唔pass 係做卷定係要你帶一次個團
part time都要train咁耐，我仲要返學，佢連續4日咁train仲得了
不過我只係上網apply左 冇任何消息

Pass唔pass係trainee會一齊帶一次團 嗌到你就要即刻接 同埋睇你前幾日overall表現
大家都返緊學嘅時候多數會分開兩個星期六日train 平時要返學都唔會十幾個人一齊返到平日
個個都放假/Sem break先會連續幾日
Btw 前排好似請咗批新人 唔知仲請唔請
係到做幾開心 同事都係啲年紀差唔多嘅人

其實靚咩？
無圖又幾難討論喎

我想問下依加幾錢個鐘 同埋聖誕新年會唔會高d人工?

岩先先收到email 話收到我申請
我驚Interview 多啲

56/hr
酒店f n b 再高幾蚊

新年好似有工半
聖誕唔記得

想問下各位巴絲樂園主閘及度假區交通款待專員係做D咩？

交通：鳩企答客問題/行李寄存
主閘：check飛

Interview就廣東話英文普通話都有

企main gate做問卷D人都係？

呢頭CUT我續 轉頭SD信息叫我RE入黎 好波

祝佢請多D人啦

梗係啦 咁等人用 流失率太高而家呀豬呀狗都請

抵啦 又唔夠人用 呢頭話唔續你 轉頭叫你re入黎
人力資源管理既野我真係識條鐵

邊度可以check更表？

kronos咪睇到囉

有冇人知呢2個位分別係做啲咩？

Guest Relations Host

Guest Relations Representative (Guest Communication

想知 FT Interview係點同好唔好做
同埋FT福利係咪真係咁差？上網見到呢個新聞

其實好似主要係你地啲組長同經理傾

係咪得罪左lead

召喚ft
可唔可以解答下點解成個禮拜都加班，只要有一日請病假 /大假會無曬成個禮拜所有補水 ?

加班扣埋飯鐘夠唔夠45個鐘
唔爆45無OT㗎喎
重有病假唔計鐘重會扣糧
大假啲鐘好似唔計落OT 係獨立計

以前做過火箭，都幾開心

fland 已quit
開頭入去做都好驚
但其實我啲同事對我幾好
預左成日要借去其他鋪

好睇佢心情

照咁睇呢 小弟我就應該冇得罪過d lead同d ger既

見無人答你講小小啦
基本上對客既野都關GR事 由未入場既票務 買飛換飛升級
到入左場既 答問題 處理投訴 失物認領
所以基本上對個park既所有野都要識 包括9萬幾樣既promotion 要掂錢 亦都有賣飛既system野要學
要deal好多無理既客人 即使單野唔關你/公司事

Host係FT最低果級 Representative (係其他team會叫Lead)係高兩級, 通常唔會一黎就請街外人架啦 同埋workload/責任同加左果舊人工係唔成正比既

另外 講錢講福利唔好入迪士尼 講完

我好肯定有50或更多
6日工作
好想走
但如果一請病假我就會on99咁做左好多日義工

多謝你咁詳細解答
因為小妹收到interview 但睇完段新聞同啲留言
我仲諗緊去唔去好
放假要追返鐘咁咪姐係冇放過

咁呢個新聞講嘅姐係真

點解一外間國公司黎到香港就變成咁
hk is dead

邊個講放假要追鐘 鐘係唔洗追既 佢編幾多就係幾多 只係通常會編到無OT
如果你係話追更 即係更同更休息時間<12個鐘 都係唔會發生既 正常情況下
講真 有interview點解唔去 offer可以唔take 當為下份工練習下個interview既感覺有咩唔好? 當你一有左份穩定既工之後就唔會有而家咁多interview既機會 但講緊升職/轉工都係要in (大部分工)
同埋迪士尼frontline既interview算簡單 當傾下計咁就得 必問D咩求其上網search下都搵到 加油

而家既報導唔好信哂 包括呢篇
有咩想知 自己去in果陣問啦

總之你weekly meet到45個鐘 打後開始就count OT, 過左第60個鐘起 OT就係1.5x hourly pay
Call左sick 先唔好理個SL quota扣盡未 無返工就無左果日既work hour 咪容易meet唔到45囉 但假設你話返緊6日 每日扣左meal 係10個鐘 但其中一日call左sick 咁都會有OT 6day*10hour-10hour>45hour 都會有5粒鐘OT
所以並唔係CS=無OT 只係OT到既機會會好細
大假係計9個鐘 如果其他日子返工平均都>9hr 果個星期都會有OT

絲打大神，請受我一拜
你都翻緊每日10個鐘 ?

乜撚野唔好理 你office撚無ot㗎?
無糧出但會扣撚左pay sl囉
6日更9個鐘
有quota call1日 返5日有5日糧
無quota call1日 返5日得4日糧 食撚左1日人工去左邊
搞到啲人為左攞pay sl 一淡季5day work就全世界射波
舊時邊有咁on9

聽聞office ot無補水
但d福利fat fat fat
食飯時間學結他打牌無難度
真正work life balance
但我地做到成碌9咁，仲要執手尾
尤其是產品，採購，qc 個d相關人士咁廢咁倒米仲要前線幫佢地喺客面前兜，解釋點解個杯係漏水嘅
樓上不如唔好咁有責任心，一齊射波

想問下trainning 果邊要做乜學乜
同埋trainning 前洗唔洗換定衫等佢
我已經唔記得我著既衫係邊條巷

你指on job training ojt?
要換定呀
你咩land啊

咩land

想問遲到成點會收warning letter

咩land咩post啊

識唔識到人啊

今日check out jor la
咩l咩p 識我既人自然知 唔再自爆了

新同事 想問邊到down到kronos apps? play store有一個 但唔知老鼠個伺服器ip

ojt果陣會教你架
叫你跟住打
check埋開唔開到咁

想問點用個app扔個更比其他人

笑匠

順便一問個default password係乜
唔見咗張紙

個個唔同架喎 打上去reset啦

有冇人知要點先apply到

要24小時全部填晒
姐係00-10同18-24都要填unavailable
好似係

唔該巴打

上咗DU但未ojt有冇得接extra shift

難以置信仲有人討論緊

新人lm
ps番empo想死

推

返左幾日fland merchan已經唔想返
fland好伏

呢期波馬有無斬獲

SPT 番fland lm

有
比狗會斬到一頸血

我想番fland唔想番empo

有冇人報左美國迪士尼J1 Program

有呀！

係咪interview哂? 我咩都冇 係咪收得皮?

我上星期in咗啦 好似上星期一至四都有interview
你係自己上網報定經學校報

自己上網報架 你呢?
姐係收皮啦

我經學校報呀 聽人講經學校係易啲 但我唔知唔經學校會唔會有第二啲日子面試

你本身係唔係CM?
之前係收到公司大圍咁SEND EMAIL先去APPLY
個email仲講到一定有得interview咁
唉

我本身係呀 但係冇收過公司email

佢IN個陣問左你啲咩?

一黎就問有冇係迪士尼做過/緊 之後問下你去到想做咩咁 好似傾計咁 好簡單 不過in我嗰個好似係美國迪士尼嘅人 name tag唔同

姐係我冇份啦 有冇講幾時會出offer?

Email話upcoming few weeks

今年fg有三年pt工作經驗，下年頭想試下A&GS ，想問起薪有幾多？英文同普通話洗唔洗好勁？係咪正正常常就會請

有眼衣口鼻 正常智商就請
加上家下連有d唔正常都請做ags

收到offer了

fland merchan 伏到爆
鋪又細又多人份黎
平時食飯放break又要自己一個
同埋邊有empo咁多靚女

我絲黎 多唔多靚女就見人見智啦
我fd做fland好開心

又炒人

係啊，幾時翻黎做啊🙃🙃

唔係咁易既師傅

唉

是咁的
聽講下年cut煙花?

又係做鋪頭
咩字頭

係呀

你empo?

有冇人4 5號du

唔係呀 我係想做empo
我問你個絲做邊度

我係絲係empo番緊
我fd都係女 番fland邊間就唔講啦

Empo真心正 但食唔到

好過返都冇得返

英文名咩指頭姐 比啲提示啦

k字頭
有一堆睇你點搵

聽講Fland啲lead好閪 覺得點？

幾時執柒

係好撚柒閪

琴日個lead問我點解返咁小工
大佬呀 12月中exam緊佢話我返得小工
話如果再係咁會“關心“下我
真係on到

利申宜家一星期比兩日available佢
但係比得一日更我

有冇機會調鋪

各位新同事加油啊
前fland merchan lm

早走早著啦

MG 新人報到

女

之前返15幾

1 同期都走曬lu

151啲lead好唔好
我果邊果個好閪

新入spt想問下買ma/飛係咪有折
要點買

team center 買
不過依家搬緊位，等多陣買啦
依家買好似有8折

thanks巴打

返工係咪一定要著皮鞋 dr.ma得唔得？

前日返工先俾人話對黃邊吾得 叫我油黑我對dr.ma條邊所以應該吾得

咁on9 唔想買多對皮鞋又唔想油呀

黑色波鞋都得啊

thx!nike波鞋又或者cons得唔得

全黑鞋囉
多數人就nike 或者有隻Reebok 好似係皮面咁

黑色vans係咪都可以 唔該巴打！！

係咩款？
帆船鞋同布鞋都好似唔得

學校最近寄左封email話請part time good&beverage host
過幾日去面試 想請問下有無咩要準備
定有眼耳口鼻就請

驚咪問下先 波鞋實ok 都見個有人著palladium 啲boot 嘅

fnb智障都請 好似係

有冇人覺得eg fnb有位k字頭女同事幾q

今日好撚多人啊 攰過狗

全黑可擦亮皮鞋
咁你話vans得唔得？

不過Vans最近有出皮嘅

其實後勤係做d咩嫁？佢游係話送酒店食物去樂園，有冇人知辛唔辛苦？

岩岩APPLY左遊樂設施及賓客服務款待專員
面試會問d咩
會唔會有英文對答個d

有眼耳口鼻ok

想問下SPT係咪除左東京迪士尼 ，拎住員工證就全球迪士尼都入得？

唔係
其實淨係得full time 先有 好似係

做到成隻狗咁
日日不歡樂地創造歡樂

把打做咩？

係架咩 我仲以為pt都有 而full time 有埋main gate pass俾家屬

我做得好開心喎
除左有個強國人叫我服務員之外

想問A&GS d制服係邊款
好想著裙個款 好靚

睇你去邊個land

想問下黎緊迪士尼有冇pt公開招聘之類既event
樂園入面邊個post好做
做過海狗會唔會易請啲

Merchan 萬歲

想估你係邊個了

我以前返pt都開心🤣
同事好，我到依家都仲同佢地聯絡🤣

Merchan即係咩 有冇detail

好彩我啲同事無上黎相認

商品

我都以為 有無人有main gate pass唔用/就到期可以賣俾我？

知唔知幾時有招聘

基本上長期都請緊

一陣去in 係咪會有英文問題

如果做外判嘅 可唔可以用證入場玩

請左了

啱啱上完du 好想快啲開工 咁聖誕就唔怕自己一個過啦

真係恭喜你啊

咩lob

完左du大概幾時開工？

巴打係邊搵 我係迪士尼個網搵唔到資料

想問下有無巴打知resign既話 一個月內係由du入職日期定ojt開始計
因為du後過左2 3星期先ojt 過左du一個月 但未過ojt一個月
notice period即日定一星期

你張員工證個日期開始計

我都有offer 但唔知去唔去好 想搵個伴去 有冇人都會下年summer去美國j-1個program 㗎
有嘅加我tg : wg244

thanks巴打
岩岩過左一個月(但其實只返左4日) 要忍多一星期

想問下呢個位好唔好做

啲人玩完遊戲你就要逐個問買唔買相 叫佢地睇下 毒撚無自信就唔好去in 但做呢啲都幾多靚女

你有？

咩lob唔自爆啦
做野果到都還好 都係覺得辛苦架喇
最煩係請唔到假
估唔到交6日available編足6日更
但我本身有d其他野做 所以一定要走啦
最擔心係怕交完信呢7日d lead會更西 更加難捱
但我又岩岩過左1個月

我錢都交埋了 你做邊個部門呀

交6日比足6日

56/hr算唔算正常價
因為應該係經中介 唔知有冇比中介食左錢

正常價 但呢個post係幫人同character/城堡前面影相果啲黎
如果想做舖頭就經返官網申請啦

Merchandise 呀你呢

據我朋友講 你交得越多日子available 就越會俾足你
我以前俾3日就無工返
交5日又俾足

Merchandise好做呀 上年去過
今年做Attraction

fuck
我諗住交完比佢 幾時放假就聽天由命
點知假都無得放 就想死
同埋佢d交更時間太早啦 邊預計到一個月後既野

認同太早
出完更先想改最煩 無人肯食更

招樂園精品買手 有意pm

去咗2次？

啱啱都交咗錢啦我
如果有人自己去想搵伴就add我tg啦 wg244

佢本身同我講24先ojt 我就話其實15號都得
等佢電話等到今日都未打黎 我係咪要主動打去問究竟幾時ojt

啲更一早執好曬好難改到
又要改trainer又要改你OJT partner
如果你OJT唔只一日嘅話
佢地就要一次過郁好多日更
基本上都唔會改到

做邊頭

AGS好似全部都唔係裙
俾到盡都係得裙褲
MM同FLAND都係裙褲黎
去廁所就會怨

去廁所係重點
粒鈕又難解 又怕掂到地下

講美國定呢邊先

成日覺tmr land套野好型

邊套先

有好多套
藍色褲o個套

好柒
冬天件大褸銀色

有冇人攞左

點拎架

係CM咪有
仲未見到佢地呀

上次經過見到 乜料呀外星人

電話都袋唔到 on99

又係佢地 我上年拎左

點解我完全冇見過

真係好驚有一年再見唔到佢地
要健健康康阿

點會呀 佢地一黎黎幾日

幾時呀 我啲fd都冇

我有兩三個
佢黎幾日每次見到都會比一個

應該唔止幾日

一星期

三星期呀？
以往都留好耐 過埋聖誕先走

應該差唔多
佢地真係會留好Q耐

佢地真係當迪士尼係屋企
CM就好似佢家人咁
係愛呀

今日又見到

竟然有加

俾個我

佢地係邊架

會

70一粒鐘同海狗睇齊

發夢啦

rpt頂唔係66 ?

上年報過GT不過無回音無得喺度搭嗲

不過真係好好奇點解今次去迪士尼見到啲公仔尤其係tsum tsum，好似生cancer，屎忽又三尖八角咁 qc咁鬼差嘅 點解會搞成咁

有無員工解答下

3.7 %
0.7個月

70係海狗價

點申請

填form
離職/ 做夠一個時期先得好似

QC嘅嘢真係要問坐office啲人
不過上得嚟嘅都係經常性因為啲閪貨而受靶嘅前線員工多

條友講晒所有CM一直守護緊嘅野
平時排隊啲細路話係公仔 啲老豆老母話係人扮
我地做cast聽到都一定糾正佢地
以為識得performer就好威

好撚野
呢啲咁嘅MA口口聲聲話CM專業
然後而家咁樣break佢鍾意嘅CM帶黎嘅magic

聖誕快樂各位手足

聖誕快樂呀
齊做返工狗

聖誕快樂 我今日都係返工狗

冇返好面了

有冇巴打做緊獅子王跳舞
好想入去做 想問下好唔好做

做到合約期走會有

除左合約期外，想問spt 同rpt有咩分別？有冇話spt可以交少d更？

簡單黎講 聽人升

有冇巴絲知 ot點計？

FL A&gs係咪有個男經理叫Mike ？
好唔好人？

算唔錯

想問F&B驗身要做啲咩同埋驗幾耐

好快驗完，我記得有度高，磅重，抽血，驗尿，量血壓，心跳 (唔記得有冇數漏)，最重要帶埋糞便樣本去

btw 祝你唔會被派去皇室做

一個鐘夠唔夠？驚好耐

邊到最好做呀？

同埋如果SPT交唔足3日更會點 不過見佢好似好要人 應該唔會炒掛

我個陣去驗唔洗半個鐘

邊到最好做就唔知，皇室就

第三條就唔清楚，等其他人答你啦

想apply新年pt 想問下遊樂設施及賓客服務款待員定商品銷售會好做d 係咪兩邊都會係戶外返 見佢話大機會係戶外工作 但想返室內嘅多啲

A&GS唔洗跑數
想搵人食更唔洗加錢
不過做主題公園下下求室內工作就算吧啦

想問cast portal 條link係咩 新入職搵極都搵唔到

話明cast portal就緊係公司電腦先上到

仆街apply完之後個網即刻唔請人 唔知俾唔俾我in埋

多數比

室內嘅話merchan大機會啲嘅，睇下你分到去邊度架啫
不過a&gs好似難in？定好快就無位

今日in完a&gs叫我返去等消息 係咪已經請夠人？

應該係

今日打去仲同我講請緊人約我in喎

今個月pt暫時人均四日更咋喎 好似係

係breakroom聽到a&gs啲人講兩個禮拜得一日更

差唔多啦
我知有三種人
一種係日日推post求人放更
一種係放更俾人然後趁未開學飛多轉
一種係唔加唔減然後休息下等開學同埋搵緊多一份工/第二份工

啱啱收到電話叫我去in firm左日期，依家想改期但係打唔到返去 35503550 直頭通都唔通

有無人update左kronos之後入唔返?

呢個no.係打唔入架

hr個電話都唔得

唔怪得啦

唔知邊個
不過個期又冇問題了

resort transportation 好唔好做？

聽人話ODV好似好多八婆八公自成一閣佮新仔係咪咁恐怖
都唔知寫唔寫ODV好

只能說
新人要埋堆比較難
但啲人通常都唔會恰新仔
除非你真係好做唔到野
其實有啲好好人

TL有個attraction 女lead 幾高下既 繫馬尾 少少濃妝 又靚女 好想把玩佢對長腳

一加加四蚊 真係爽皮 原本已經69 變73 年初一二三個幾日 已經成千蚊一日 今次真係過肥年

好奇問下
除咗AIA OP 360(?)
仲有咩公司同時做會有利益/角色衝突
SPT表示想搵多份服務業ge工

Fish定Ling

今日有返工

尋日入park見到個企喺Jeidi嘅lead同你講嘅好似

係HKDL Secrets嗰度見到個page
有人in左四年都唔請佢
好想見下佢

打錯

就係個個

有咩職位真係返五日 同埋交通優惠係咪一返工就有

唔係踢你fnb咪好

諗住去荔枝角個招聘日 面試有咩要注意

有冇巴絲記得新年1.5人工係幾號至幾號？

初一至四

想做character
interview考體能嗰啲要做咩架？
如果身高163cm其實有冇角色做到？

唔係到初三咩

我做左3年都係到初四

我都想 咁難入架咩

基本體能同肢體動作
有

有無人知一個月唔返工會點？
係咁打嚟叫我返工

完約唔續你

遲d諗住返去做bell boy

咁係咪唔洗理佢啲電話都得

你如果唔想做既話wfc

係阿 我見kronos之後都無俾更我
我諗住撐到食埋個buffet先辭職

屌你老尾 小家到
不過都岩 咪蝕比佢

有冇巴絲前兩日招聘會見工已經收到電話？

無收電話，因為in完當日即請

當日in完個經理想即請，但hr叫佢in多幾個先，叫我等電話

算把啦，自己上網再申請，D 甘既工做吾做都冇咩所謂，又吾係人工高

好過依家做嗰份，又唔洗對客

今日見到有個姐姐，係大街右手邊賣糖個店位
我唔記得個點名，只可以形容到咁，個姐姐個名叫Hazel
唔知你記唔記得今日有一男一女問你有冇甘仔公仔，
我就係個男，好想識你，見到可唔可以pm我

你in個個位係咩位?

有冇ching可以講下in a&gs會問咩
後日去in
好驚早兩日招聘日已經請夠人

我都係上星期招聘日in ags

佢問左呢個職位係做咩、工作時可能會有咩困難、英文自我介紹、以前工作經歷同職責同兩條情景題

情景題真係要靠common sense同經驗

大獲 冇經驗

正常sense既話
咪又係問有人投票插隊你會點做之類
grad左我都返去再reg ags
覺得自己未玩夠 入去再拎黎賤

今日in完即刻簽左約
可以同大家做同事啦

我唔洗du但約左3號ojt
佢叫我等電話但又無人打俾我約地點
應該打去邊到問

正常個trainer應該會直接搵你

不要太大期望

PT員工證入唔入到上海迪士尼

No

無人搵我

2號都冇人搵

無呀 ags

之前都試過，如果今晚都無人搵你，可能夠人返工，唔搵你，等下要人就會搵你

師兄知自己返邊到未

Pt新年返工係咪會高啲人工

工半同有飯券

Secret page係咪冇咗？

yes

見到有位舊同係公海sp post比人爆左出黎

有無人知Holiday Discount 到幾時？

今日

幾時先無咁多人
日日chur OHRC就快死

有冇人做過工程部

好快又1day啦 過多幾日啦手足

btw 新年過後應該是離職潮

唔是年年都是咩

應該間間唔好做嘅公司都係咁

有無人報左graduate scheme? 收到interview未

會唔會有人知Attraction同Merchandise part time幾時再請人？

黎緊既spring festival或者暑假？

幫朋友開post

有無人23/2 夜晚8點至8點半左右喺backstage執到earphone?

復活節duffy公仔啲人又搶到癲咗

好撚靚

見

想知+1

fland 好多人唔續咩
我d舊同事話個個新人都唔續 舊既走得又走

我呢邊都好多人走
經理好似冇續好多嘅RPT
聽聞有個rpt返工 經理先同佢講唔續佢 個日5點check out
fnb，勿相認

屌 之前我已經係
第2日叫我CHECK OUT 我第2日 NO CALL NO SHOW

Rpt都唔續🤦🏻‍♀️

F&b唔係好唔夠人架咩

想問下Rpt同spt有咩分別？

儲鐘加人工
老鬼
派飛有埋cupon
簽1年約
以前就spt 無車津，依家個個都廿雞

係咪做鋪頭 利申15x其中一間已quit

係自己走嘅多
都好正常 成個dl fland 啲人最閪
見衫又柒

一般啦 件衫柒係真
我著完成個難民咁

點解成日報完gt同intern都唔in我

You think too much la
幾百人先請一個
咩field 呀？

報左hr gt

邊間 ?

藍色褲 巴打邊間？

哦。。。我以為你講緊fland f&b添

mola mola 你連筆試都無？

有邀請你去筆試而你又去左（去埋右）的話會送張入場卷比你

去左但冇送喎（報左工程師）

知唔知group in 會做D咩？

唔知，我都報hr gt ，上年去到筆試同食左幾粒nuts 同飲杯野咋，無緣group in
hihi筆試一條都唔識，問迪士尼故事都還可以答到，但問到disney公司d近年決策/計數真心亂填算啦
D題目難到PK

無

小弟報左工程，有幸有groupin,希望順順利利啦

好勁呀巴打

今日收到email?

想知佢個graduate opportunities係咪即係普通工

上星期收到，希望可以番去做啦

Graduate opportunity 係Entry post, 普通office工

唔知intern幾時會收到通知去interview

冇人問我拎文件喎

Fland

FLand Merch小毒表示吾續好多spt 但又請新人係咩挽法

識收錢？

唔係一定要交架咩？

唔洗的

利申 FLAND走 冇交

Merch大舖小薯留一留名

你地係fland merchan定其他LOB

大鋪先唔好做
利伸大細都做過

有冇人知character audition係咪即日知請唔請
想去4號個audition thanks

AGS

應該即刻簽約，要體能測試

做過 backland 我做左3年

啲人衰 忙得黎時間又過得慢

多 仲有聯絡

好耐之前返過empo merch 萬聖節夜到12點幾先走

我做6折都試過

走左幾個月有啲掛住

ching係舊登個lulutung

me too

你係fg? 有冇做過cast member

個人覺得fland啲lead仲西過大舖個啲

利申:15x小薯.落過大舖做helper

今日last day了 開心仔

識一個返過酒店merch 既fd再入來做既時候 interview個陣同佢講唔想做大舖
之後真係冇做到大舖

認真 我覺得fland好既lead得一個

冇呀 佢編

邊個？

Fland merchan 小薯
已quit lm

俾人西會唔會其實自己柒咗都唔知

152的

我都借過去一次 個到真心cool
啲人做野好快手 所以個次做helper跟吾上節奏

呢到好多15x既同事
今日份約完 走佬了

報咗graduate opportunities
有無人知呢個 係咪同graduate program一樣大競爭
其實做back office係咪全部都三大

唔係太熟fland d鋪num

應該易d,始終人工低d

之前做咩post

你做左年幾merchan咩？

唔太直接講啦
你估下費時自爆
著白衫黑褲睇晒成個渡假區

保安
我以前都有fd做

其實講真咩都要識囉 真係好彩之前啲師兄師姐教路可以咁快上手
宜家啲人 教極都唔識 又要扮大佬 加上又唔夠人 呢啲仆街好易上到位
愈做愈無癮 唉
不過好掛住同班舊同事

我個FD都係咁 做到好無癮
之後走左

返去做返pt 呃返幾張白飛都好

我grad左都應該返去hea一排
之後先返fr
當騎牛搵馬

你走左架啦？

上年11月走左 好掛住d同事

大家都係差不多時間走
你咩lob?

fl ags 呀
我個fd都係10月走

緊係個陣捱到攞埋白飛先走呀嘛

屌奶星 佢唔同我續
執返佢1千蚊都唔得

In Sam we trust

唔好開名

新個度點

咩

自己做野慢 咁都有得賴？

唔差呀 好快上手 不過都要做多啲先熟
上次入park咁岩你放假
諗住過左probation 就返黎

屌 原來問你

係唔係好多正妹

你覺得vien bb正唔正呀？

條女好撚索!!!!!xxxxxx

報左professional intern嘅人
你地dashboard 見到自己application under review未呀？

有無同事比個Kronos link我啊？

佢冇比埋你咩

換左電話無左link 問人又無
不過好彩有人比到我炸

請問買野係咪有折
有無巴打可以幫手買 就咁買好貴

一直都係Under Review
幾時有interview......

我status一直只係applied
係咪冇望喇
比個機會in下都好啊

遲d會有written test先

請問有冇人做full time?想知幾耐出一次更表，同可唔可以揀邊日放假？

唔同部門，唔同規矩
唔同鋪，同一部門又可以唔同

Regular day off 就應該個個部門都有
可以 request.唔一定俾到你放
可以調更，冇追更，冇遲調更，就唔洗經理批
有部門一星期一次更表，有部門兩星期一次
話係5天工作，但其實有部門番緊6天

不如你講下想番咩部門？

唔該巴打，我有興趣做a&gs ,感覺好玩啲？

A&gs 相對多 break 放
算係冇咁悶，每15分鐘轉一個位
夠人手嘅通常轉完一個圈就可以 break
開心但責任都大架！安全至上！

唔夠人手會點

企成個鐘先轉一個位

我以為要ro多轉

都唔夠人啦 點ro多轉

男仔見工其實要點著

又係佢話夠人看ro完就翻去抖
咁唔夠咪要ro多轉 自膠

professional intern 幾多個收幾多個

請咗但唔想返了
要一個月後先有du

不過好少會唔夠人既

師兄有無收到消息？
應該唔多，好似每個部門得一，兩個

大ride成日有人call sick

某1,2個RIDE

依家淡季啱啱好俾夠人
Call多兩個都唔肯叫part time翻黎幫手

有冇人試過番頭一個禮拜就請假
要去見第二份工

CALL SICK

yes,yes

有冇panel in?

你有消息？

岩岩做完online assessment,仲未收到email

聽講有人已經有

其實唔係好明點解咁多人都想入ENT
打到上secret

利申 ENT

有無人知當日續會有無優惠？ 如果無既我下次黎果陣買張即日飛再續都一樣？

續會有折，買飛補差價果隻係新開會籍嚟好似係

但呢家出面做緊3人行85折， 如果3個一齊唔續下次買飛會唔會仲扺？ 又可以唔洗蝕幾日比佢，斷估唔會續完第2日即去掛

續會係8折

有無人做到好想辭職
我以前真係好鍾意呢份工
愈做愈耐
發覺所謂嘅safety啲組長都已經唔再在意

[member] a&gs又開始請人了 [\member]

頂自膠

Odv

想知保安會做啲咩
同埋多唔多break放

想做

爬咗帖冇野了 打搞哂

Same, gg

快既話幾個鐘或者第二日就有得約in

好嘅 唔該曬

呢d真係因人而異
之前上網apply左幾分鐘後就有email叫約時間

唔會 因為我試過
成功再報再in再請

咁就好 上網睇有條友話試過 interview no show然後畀人black list咗

Apply 左professional intern嘅人係咪都收到哂通知啦？
我見前幾日有啲西裝人出入casting centre

我見過人in ags都著Full suit

我咩都未收到

你地見過最過份既ma係點

痴迷程度定仆街程度

有興趣想知可以痴迷成點 我聽過有人會唔比其他人影自己鍾意既performer

大把 講到自己喺performer心目中好有地位
又懶大方話自己唔係介意多人影佢
但其實一見到其他人同自己影同一個又比說話人聽

聽聞今日mm ops做錯野死都唔認喎
老屈pass左俾維修部既師傅

基本上十個有九個追performer都係咁
好少係乖乖地 唔爭風呷醋

你聽到咩？

加速

我想問負責巡遊係側邊維持秩序嗰啲叫咩位？

Guest flow

冇見過佢出post請人

其實佢都屬於a&gs 姐係遊樂設施嗰個部門
所以你in a&gs既時候都有機會係in緊guest flow
不過佢好似靠入面啲人介紹多 好少公開請

a&gs成日都收爆人咁 都係冇pt post出

最近呢個禮拜ags有出過請spring part time
不過而家冇咗lu

我都想知

迪士尼多唔多請pt, 同埋多唔多後生做㗎

每日上去f5

有咩pt post架？

仲未收到email
21號到依家都仲係審核中

連ma間都有咁多是非 我都成日去ig睇佢地影既相

想知咩事 我前日都有去玩呢個

我都中意睇佢地影既相
不過佢地啲心態好有問題

想問扮公仔FT人工幾多

apply左個pt shop 想問下interview會問咩架 有冇伏 thanks

想問下全職有咩福利 ？見佢淨係寫5天工作同津貼

都係自我介紹讀普通話同少許問題
無伏嘅但睇你去咩鋪啦，大街咪忙，fland 有啲咪西

唔該晒 想問埋依家pt人工幾多？

5x

60喇

起薪60了

原來已經60
以為得fnb先60 sor

返0645既話 係咪只可以搭的士

係 應該可以claim
你問下啲lead 同埋記住借定衫

你就想，自己搭r8/通宵shuttle

有無人做酒店嗰邊 呢幾日係咪做到仆街?

Sorry 我個部門如果要返咗早係搭的士claim所以唔清楚

一陣去interview
In spring part time
其實得左大唔大機會可以做埋summer

same here 陣間去 in 商品銷售xxx
冇準備過 好驚佢唔請

我完左啦 佢叫我等通知係咪byebye

竟然？ 多數即請
比唔夠日子？

係呀 我未confirm到 所以tick左兩日 但我有同佢解釋返
但同我一齊in個位tick左6日都要等通知

可能今日已經請夠人？
有時都好講運氣

請咗 但要返機場

都返住先

有d灰

機場係咪伏嚟

未做過唔知
不過IN樂園返機場好似有D唔係路

可以試下先既 ojt完唔啱咪唔做囉

都幾伏

有無見過靚仔同事

唔撚係啩

好多人番完ojt/一期就quit 只能夠講同番樂園既feel唔同

其實喺外國讀書係咪唔會有intern同graduate program offer? 上年報intern又無今無報graduate program都無 連written test都無 係咪因爲佢地知我地唔會番到香港做test?

casting center hong kong disneyland resort lantau island hk 係邊個位置

迪士尼站出，過咗牌坊之後右邊有入口

最近保安有個韓仔頭幾正
唔鍾意韓仔頭 但好似幾靚仔

Disney Graduate Opportunities有消息未

戴眼鏡？

無戴
你係咪想講阿Jay
之前見secret有人講佢

無留意，耐唔耐聽到女同事講起有個保安幾正

利申非gay

森林河流之旅個enix好好笑

保安真係好多靚仔

新薯輕輕一留名 琴日in到spt想問吓咁多位cm ojt通常係上完du之後幾多日
同埋完du到完約得返個幾月 係咪唔會有得續 本身係想返暑假先入嚟
感謝

du後幾日內就ojt
基本上正正常常都有得續rpt

到時喺kronos改availability等佢編唔到更唔得咩？ 我之前都係自己隨意改availability

其實我覺得pt應該有走棧位但係我未開始返就知 驚佢唔要我

都可以做住先既 到時出咗更比唔到再quit
不過你成個月返唔到可能難啲續到
通常完約前兩三個禮拜開始續人

希望入到去唔會俾啲lead覺得我麻L煩唔鐘意我啦 我會俾心機做㗎

祝你好運

你交得多更咪中意你囉
between 交得多都未必比太多你

入去做住先囉
你做得ok 嘅自然有人鐘意你
到時返嚟hk 咪問經理有冇位俾你返入嚟

啱 中意你既點都留個位比你
唔中意你缺人都唔要你寧願請新人

多謝你地
每次返新工都好緊張

Between 更新返件事 原來我無聽到嘅電話根本唔係hr打嚟 又自膠咗

如果quit咗再in會唔會唔請
諗住遲下試返機場 如果好伏就quit咗佢
想做park多啲

會 試過a&gs resign咗有再in再請

會派你去新ride定去返舊果到

本身in嗰陣係另一個land既manager in
咁我都以為係派去第二個land啦
點知後尾編更既打黎話因爲見我之前返過某land
所以決定refresh我返去嗰度
而我真係唔想返去所以又resign咗

利申：再之後有成功入返a&gs去第二個land
所以運氣都好重要

但如果未完合約就resign呢
聽講機場冇得轉返去park

我第一次就係未完約resign呀
第二次係我唔洗上du所以ojt前我就send email 去hr話deny offer
所以你到時真係唔想做既都可以辭咗下次再試下報既

想知保安好唔好做

返夜班樂園入面有冇野好食？
下個月入去做

夜班

想問下上du會唔會捉染頭？定番工先會

不好意思，我想問而家買奇妙處處通仲有冇D咩優惠?

呢度唔係city hall呢

咁睇唔開

extrashift做演唱會係咪有免費五月天睇

開始請暑假spt

如果spt收咗warning letter 再自己resign
之後再in其他lob會唔會有影響

冇ags

我琴日朝睇係有架
但夜晚再睇就發覺冇咗ags同merchan

Merchan晤會唔要新人掛？

請問Pt interview 係咪要著老西去 ？
Interview 係小組in定個人in？

前線既話普通便服去in就得
小組同個人都有機會
多人既可能就會兩三個咁見
內容其實都差唔多唔太難 都係自我介紹 了解下你工作經驗 問一兩條情景題

屌

咁我都唔著了 熱死咩夏天

要有心理準備夏天好熱 要曬三個鐘 底褲濕到揸得出水
但係係開心嘅同啲細路玩
利申 前pt

你interview 個陣係點？你係咪都係著普通衫去in

想問下in 暑假餐飲有咩要注意

smart casual就得

識呼吸

Smart casual + 1
未至於便服掛我諗
雖然angs同fnb都係識呼吸就請

想報ent 舊年報過一次但佢已經變咗「不再考慮」
咁諗住而家再㩒重新申請啦
佢一係就填哂之後就error
一係就㩒佢個post就話我已經申請咗
個日期仲係舊嗰個申請日期

姐係我永遠冇得重新報過？可以點

不再考慮嘅原因

舊年in咗既 不過最後開工日子唔夾所以件事完咗

真係架
會唔會話普通話差過英文就唔請之類

兼職幾肯定唔會 長工都可能會

咁就好啦，對唔住我好煩咁

咦我今朝做乜鳩嚟
講真 入到去你就會發現你點都唔會係最差果個

呢句真

想問下 如果個個禮拜番六日 無哂SL 番5日得4日錢？

有無人apply 咗保安

yes 係咁撚唔公平，之前改做每星期計ot搞到咁
唔會因個別部門營運需要而調整公司整體政策

舊年番過merchan
一個星期少更到不得了
今年再試下做另一個部門 因為學校有email話係internship
點知到in完之後就話因為學校冇同我講要total番幾多個鐘頭
結果最後都係當我係SPT
咁會唔會又係番得好少更架

黎緊暑假點都唔會太少掛

希望暑假可以多d更
琴日唔記得左問spt有冇車津呢樣野

有 每日$20

我舊年都係暑假番呀
一星期得一兩日

有冇人知graduate opportunities d位係咪今年唔請人 完全冇晒聲氣

如果一個星期，返6天工作

我射一日波，人工點計

[member] 有冇人試過一請就係rpt [member]

最少都1年spt先好諗rpt

一月頭嗰陣

聽講只請幾個，一早in哂人喇

有啲咁嘅事 我冇為意

Sor車津好似係二月 一月頭我指既係spt加到$60/hour

有無人聽日du呀
毒撚淆底

我都知加到60 但唔知有車津
我做到初四就完咗

有冇巴絲做緊/做過維修中心服務專員
有冇伏？

有冇人知幾時再請merchandise intern?

part time

係時候改密碼？

唔係2個月咩？ 話我invalid

不安 後日interview

你當去吹下水就得

用渣渣輝式普通話吹水

有無人12、13號du

驚咩吖
入到黎就發現大家都嘅技能都只係識呼吸

有冇咁誇張 要in幾耐？

等耐過in
請你又要等同你夾期等hr同你brief一次
你預入du到出du兩個鐘啦

點解慧星餐廳同河影餐廳咁撚耐都唔開 仲有小小世界雪糕屋

雪糕屋之前暑假會開

我試下解釋下 樂園已經將所有餐廳分晒類，星戰區主力食炸雞，幻想世界笑X餐廳主力食廣東燒味飯類，皇室食扒類+拉日式拉麵」再加少少西式飯類，大冒險家行高質亞洲多國菜路線，探險世界最近開返喇沙餐廳走印度路線，慧星睇佢menu本來都係賣廣東燒味類，由於佢同笑x餐廳有少少重疊所以唔開，另外河景餐廳做少菜類又要收加一，樂園本身都唔夠，計過數唯唔到皮所以又唔開

樂園本身都唔夠客

揀咗17號interview會唔會細啲機會請
係咪會即場請 所以早啲interview會好啲
因為10號仲考緊試

唔夠錢洗啊 一星期得2日更 早知唔好比3日咁少

in 完F＆B，開學校email先見到有AGS做

點解ags淨係經學校請

然後應該請夠唔會公開請

intern

Spt

60蚊個鐘

心都碎左，一樣人工

就只係我早左幾日去in

ags好做啲咩？

你覺得做餐飲開心有趣D會好做D咩 同埋又要驗身又遲左排先有得番工＝遲開工少左錢

好做過fnb先掛

仲要Spt好似唔覺有分開f&b同odv

本身apply a&gs intern
而家就話變咗做park operation嘅SPT
仲要6月中先ojt
呢一個月都唔知做乜好

Ags名改咗做Park operation啫
無分別嘅

Ching睇嚟你讀浸中

唔係 應該多數學校都有收到呢d email

等緊宮網ags

樓主又想入番黎做？

樓主又要祼體跑parade

想問in完叫你番去係咪100%收皮

係

老鼠_秘密被滅聲?

之前都試過冇咗 琴日已經睇唔到

今年grad 磨返個暑假先搵工

都係睇另一個secret有人講先發現

A&gs interview得咁少timeslot揀

Gas pt 依家幾錢個鐘

*A&gs

60

我做過ags同F&b
F&b真心比狗做之後quit左又去番ags

聽到都覺得大鑊
你之前番邊個位呀？

之前做過皇室宴會廳
每個禮拜淨係番一日都覺得好辛苦

咩pos 都係？ 我係同佢training啲時間唔岩先叫我番去等（之前已經叫左人走）

皇室
做過同一個land隔離餐廳，有時去皇室幫手

之前放BREAK見皇室D人個個好似老豆

我要整爛張全年證啊屌屌屌屌

間野有浸酸餿味

未簽約都唔好expect佢會再搵你

黎緊去in store operation 有咩要注意下

碗拉麵真係俾狗食 俾餸又俾得孤寒 點解仲有人俾錢食

無
填form 果陣剔availability3日以上
面試果時識呼吸就基本上ok

真心一問，其實有邊間餐廳D野會好食

之前暑假有張餐券派，去左大冒險家食，D野都幾難食 (差過笑匠)

樂園入面啲餐廳就不了 酒店嗰啲都唔錯

員工CANTEEN仲好食

啱呀 特別返工企左大半日食個特價燒臘飯 又好食又抵屌

我都想食燒味飯 我返個zone間canteen冇

探險世界？

冇燒味應該係TGM?

返晚8朝8

得一間canteen廿四小時營業，狗也不屌，又遠，自己帶飯好過

如果唔係一頭半個月肯肯定厭

晚晚瘋狂雜扒飯

十足十賣剩嘅隔夜飯咁，拎去喂狗就啱

係啊 team d個canteen吸引好多 又有沙律

store operation host幾時再請人

放假想返去做

火箭餐廳炸雞

不了 有FD係果度做話係垃圾來

好撚之前apply過a&gs點知佢又冇聲冇氣 然後焗住硬食merchandise
點知佢依家send email 嚟叫我in
我想問下如果我想返a&gs嘅話 係咪應該依家辭咗merchandise 佢

你個名好熟口熟面

你去咗in先 佢真係要請你既先搞辭職
唔係既話陣間辭咗ags又唔請就衰了

我係驚佢見我有contract 然後唔請我咋sosad]

有無人做過/做緊field researcher? 係咪企出口搵人做問卷果d？辛唔辛苦？應該熱死

係呀做問卷 好似要追數 做唔夠數要ot

辭咗都唔可以即刻入返嚟
照見會當你係內部調過去
內部調要入職過6個月先得
但規矩就死嘅，你夠吸引嘅，經理佢地會傾掂數

唔係啩
我in seasonal part time 咋喎

想問各位巴絲 In a&gs有咩要注意下 大概會問啲咩

正常ok

咁仲有咩好食過佢

識呼吸就ok

入到去就會發現可能唔識呼吸既都係同事
因為好多時比自己友激到斷氣

.... 對唔住囉

辭咗都唔可以即刻入返黎？
要隔一排架？

要等成6個月嘅話真係癡孖筋
定我遲下返去自己舖頭啲lead / manager 傾下好啲

spt冇得內部調職架死心啦

我見學校有sd email請intern
前日apply 到而家都未有消息

咁即係in嚟都嘥鳩氣 ？

Fland Merchandise

我係你我會去EC食
火箭我個friend話全部都係垃圾黎 又唔乾淨

邊間? 我喺度等緊disney career開

做fland?

唔係 做airport merchandise

人工同其他位一樣但做多好多野
又要搵specific國籍既客做

利申之前做過

f&b好做

merch上完ojt同buddy
兩日就教左好多野好似當你萬能咁
好驚做錯又比同事篤背脊
啲同事又好似唔friendly得到邊
唉

I know that feel
十萬樣野要記 聽一次就當你記得哂

果時記唔閪啲野即刻俾人閪

話說大家merchant 返咩land

要開定新區鳥

皇室

原來唔止我係咁
唉聽日又要返工了
希望唔好做錯比人屌
返份閪工返到咁有壓力真係癡撚線

學收錢仲煩 我覺得部機好撚多野要禁

i know that feel 望住個倉d貨同衫都未見熟都唔知咩打咩 完全唔知可以做d咩 d lead又日日單單打打 做左1個月唔夠resign左

我諗佢未教我收錢之前我就resign左
收錢仲煩又嗰樣discount又嗰樣換領

屌exactly係咁
咩貨都未認好就催你係短時間fill tee
心諗我倉同貨場都未望過點知咩擺係邊
啲lead又無乜點理你
返第三日就已經無人guide你
好似當你已經知道曬唔同崗位要做乜咁
唉呢個月仲有兩三日 有無得即刻resign

始終a&gs開心好多
返工有水吹 有人照應
有唔駛苦錢銀
有咩叫個lead嚟拆

返工狂吹水好撚正

咁我間shop又好似冇你地咁慘 我開頭返到去唔知要做乜架 咪柒柒地問下人我要做咩 有唔知既野都係周圍問 起碼佢地都唔會話西面或者唔幫先

一個月內應該可以 不過好似要你帶返du比你d野
做disney真係最唔開心既工
吹水比人屌 lunch break永遠唔會比你同熟d既新人食
fill tee fill貨就恐懼 都唔知d野起邊 周圍咁搵下 但就比個lead話我企起到有咩用
宜家寧願搵少d都唔會再諗disney

其實我本身想入黎做都係貪可以做機動遊戲得意d 但嗰陣等錢洗又唔見a&gs請人 講真要做sales我做乜要特登黎咁遠做啫 同放break見到a&gs真係次次都一班人吹水幾開心咁 merchan就未必識既坐埋一枱冇野講

999

1000